[896]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(222) 聽日唉鬆豬第3集記得埋位睇直播

團愛唔該去到:

IONE全體成員合照
La Vie En Rose

本田大師即將出手收服妖人嘈油膩大家敬請期待

手卷找咗Cool呢條數

曹婦與狗不得內進（狗？就係講緊你啊油飯）

入黎討論前 請先睇曹柔里嘅十七宗罪
注：如果唔想受到極大驚嚇建議唔好開自動LOAD圖，你可以選擇逐張㩒以一個循序漸進嘅方式去提高自己嘅接受能力

感謝塔諾巴
老鼠屎曹柔里
Idol School 時期：
一、偶校時期出曬名靠扮有情上位

二、評價舞台環節 見到有組員0票 大家都被隊友既零分嚇到的時候 佢自己微微的笑左一下 咁岩就比鏡頭影到 反應如下

pd48 時期：
三、個人評價唱唱下停係度 仲好淡定 PD史上第一次有人由A跌到F 當然會多啲鏡頭
四、參加日韓合作節目 開頭仲扮到好nice咁話會幫朱里 但練習時帶住慰安婦徽章(詳：)完全唔尊重日本妹 前期節目花絮入面無見過佢同日本妹交流 就後期淨係識痴住話題性高既nako
五、Position評價明明唱得無羅高恩好 都要爭Main Vocal 最後要成組降key就佢 仲要羅高恩教返佢點唱
六、第二次排名公佈 喊到要喊出聲先有人知佢喊緊 但一滴眼淚都無 虛偽

七、Concept評價開頭話想換歌 但之後踢人走又跪哂地話想留低唔唱main vocal都得 留低之後又搶過
八、傾踢邊個走期間無啦啦唱1000% 同公司狗竹都忍唔住串佢話歌詞都背好 暗指某婦係咪準備好過去
某婦努力練習無白費到，終於係出道showcon唱到一直好想唱嘅1000%

九、最後排名公佈 上次18名升到第3名 扮驚訝 扮感動 但一滴眼淚都無 睇下同樣情況既安有真 金珉周同金彩元 反應差天共地 有d腦既都會睇得出
以下係某婦同AJY嘅完美配合
十、Final揀位 瘋狂比人踢走 大大聲講無野話唔緊要 下一個shot即刻播海允比人踢完喊 成功營造天使image
十一、Final首歌降key唱 soyou仲要讚佢 明明降key其他人都唱到 AJY捧佢捧到出哂面
十二、Vlive 唔出聲無人理 唯一一次仲要係佢自己叫Sad Frog餵
十三、自九月一日起日日都有新面孔
十四、Nekkoya 練習片一個第三名嘅Vocal係Dance Break企C 仲要跳錯
十五、八婆撞我元英 Dance Break完就以為自己係C,唔係見到禾櫻轉去C位跳都唔知自己跳錯

十六、唔知佢想點,hi醬生日v 成堆人攬埋一夠得佢企左邊

十七、hi醬生日v 佢拎牙咬嘢仲要周圍吐,仲要一野撞走禾真,嗰粒嘢嚇到禾真之外,佢仲lur咗落啲匙羹到 btw佢推個膊頭出黎嗰下好似楊怡gif

偶校已經對佢好反感 但今次pd48見佢實力改善咗嘗試接受佢 但佢啲行為愈黎愈虛偽
by資深偶校飯 丁丁車

本討論區是韓國Mnet在2018年推出的選拔實境節目《Produce 48》撚鳩參加者同觀眾後，而推出的屌柒區

食屎啦mnet

除了曺柔理外，所有曾參與《Produce 48》的參加者皆可在此討論

更新痴咗線名單
斬碌鳩落嚟 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示サポート
MisaMisa 油B JYP
1.話其他人唔識欣賞油B
2.想同油B做愛
3.佢話:lihkgの皆んなさん
一緒にユーリのおマンコを舐めろう!
4.咲良のワキが舐めたい
起身刷牙 油B
1.表示油B美若天仙
一生遺憾粉 油B
1.見到油B張concept相比人P到好似AV封面咁嘅時候要主題,番號
2.表示要to reach yuri
3.睇完個AV P圖之後話get到oh yeah嘅第二個意思
4.根據P圖表示,個名會係韓國偶像練習生初下海:自助洗衣機店
5. like咗油B生日嗰日IG出嘅片
6. post油B金鋼棒
7.佢見到MISA話私今日、ユーリちゃんのおマンコちゃんとに舐めた嘅時候表示美味しい
小飯粒 珠珠
指原莉乃旦乃樣 珠珠
裴咲良 油B
1.愛油油愛到入骨分唔清埃鬆成員啲樣 個個都係油b
2.為咗證明對油b至死不渝嘅愛 係石油氣罐隔離玩蠟燭
百搭 油B
神崎次郎 油B
1.ユーリのおマンコを舐めろう！！！
ユーリのおマンコすきです！！！
塔諾愛柔B(戀上嘈但溫柔的你)
1.其實我都想睇柔b
2.以為油B係nako
3.為咗油B名都轉埋
4.路上柔理不會絕望，路上柔理信念更剛
路上柔理歡笑在浮蕩，滿山小草都芬芳！
5.
因為前日當我睇完IZONE CHU後
我覺得自己愛上左娜B
雖然娜Ｂ好曺
但又見到溫柔抱細路的一面
所以終於有理由咁改名示愛

Ye_rin 油B
1.掛住打J連post都睇錯走咗去Gfriend post打J
2.表示想將自己包成禮物送比柔b
名井南極地漩渦 油B
1. 表示打丁幫poster開光
我銀包入面有銀仔 油B
1.同油B講生日快樂
金娜榮 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:中間有抖氣聲 Oh 啊~yeah
絲絲天棘出莓牆 油B
1.話 we love 油B
黃美英係我老婆 油B
1.回應一生遺憾粉講嘅第二個意思:oh~yeah
磪有情 油B
1.表示柔B孖邊
出前金丁 油B
1.想屌油B鼻
珈瑪星雲 油B
1.回應Misa話想同柔理做愛,表示柔理是大家的,要做就大家一起做
奧利子子 油B
1.MISA話ihkgの皆んなさん一緒にユーリのおマンコを舐めろう!嘅時候佢表示それが良いと聞いた
私も試してみたい！！！

燈神名單
黃美英係我老婆
原因:1.朝早講完恐懼教室唔會有油B即日中
2.奈油CP開口中
3.燈中油B同日本妹一間屋
4.燈走尾尾燈回尾哥
裴咲良
原因:1.AKB48G 2018猜拳大會同邊組加油30秒後嗰組就會出局
2.IONE出concept相嗰頭講完第二日會出埋淨低嘅4個10
秒後官twi出相
食咗藥未啫
原因:1.開過石頭集氣區結果啲氣集咗比石頭出身嘅油B三位出道
2.朝早講完IONE 01line唔friend結果恐懼教室出埸嘅就係佢哋
3.燈死朴志殷

抽中油B點算?唔洗驚
MISA幫你拆掂佢

請務必save依張圖落嚟換卡
請務必save依張圖落嚟換卡
請務必save依張圖落嚟換卡

燈神總選舉正式開始
燈神七預備組
miyu巴:寶礦力,喺韓國發展嘅日本公司
Swderina:酒
黑色五葉草:啤酒
名井南極地漩渦:subway
華可可:午餐肉
殘兵敗將:炸雞
太妍Taeyeon:汽水
燈神七燈ing
裴咲良:Baby G
黃美英係我老婆：急凍餃子,公仔麪,日本妹上到你好雪櫃
食咗藥未啫:燒酒

大家嘅心聲
up主做得好，永遠支持你。
明明就是垃圾cj公司和石頭音樂公司用骯髒醜陋的手段來搞的主打曲分量part分配，
偏偏曹愛國的粉還無恥的説大主唱就應該有這麼多分量，還説唱的多牛，實力有多牛。主打曲的那幾句高音雞叫恕我不敢恭維。
還有曹愛國的粉吹她的主唱實力有多牛，以後歌曲的大主唱位置都非她莫屬的，真是牛你馬啊！
這麼牛，怎麼不見她拿330票？這麼牛，怎麼pd48主唱評價比賽不見她贏了韓初媛拿第1？一個在pd48裏面2次等級評價被導師從A給直接評價降到F的垃圾主唱，還被吹上天了？牛的不是曹愛國，牛的是她的2個親爹cj公司和石頭音樂公司，就是靠2個親爹把真正的大主唱韓初媛和樸海允給幹掉了才進的出道位。看了主打曲mv，不知道的人還以為她才是c位出道的。我以前就説過，如果不是她長得太醜壓不住場面，2個親爹都恨不得直接把她排在第1名出道了，第3名已經是2個親爹能安排的極限位置了。當時一見到這個曹愛國親女兒進團就覺得不妥了，不過還以為她的2個親爹公司可能會做個人，會好好的一視同仁的對待各位妹子，沒想到出道以後的主打曲mv分量分配2個親爹就更加的變本加厲了，讓親女兒曹愛國直接霸佔本是第1名出道c位才應該有的分量待遇了，而且還直接把3個日本妹子和姜惠元的分量扔到墊底的洗腳妹位置，真是日狗了。就和當初pd48總決賽的套路一樣，2個親爹直接把另外5個日本妹子扔到倒數的墊底位置。
b站有一副視頻動態圖片非常符合曹愛國和她那些粉絲的嘴臉：“不好意思，有2個親爹cj公司和石頭音樂公司真的是可以為所欲為的”

[896]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(221)PD最少有真愛&Cube首新歌初媛其實有份唱

1. 吹奏娜B安狗狗彩燕同櫻條女

2. 下尾

3.

4. 吹奏肥妹

5.
四不像

6.

7. 吹奏武林SISTER

8. 吹奏蛙蛙

9. 彩燕

彩燕:

10.

11. IZONE SCHEDULE
疑似CJ濟州島event

12. 奈子

13.

14. 吹奏草莓蛙

15. Bomb 12月刊
有尾哥solo interview

16.

17. Mnet will reportedly launch Produce 101 Season 4 in April 2019

It would create a new boy group
It would be titled "Produce ##" - different ending like Produce 48

Currently very low chance of collaborating with another country
我黎啦

第一頁留名

強post lm

18. 聽書啦各位
咁一個藝人最重要既係知名度
把唔把握到今次機會 再一個跳躍 係取決於自身同公司既能力
但事實上今次唔可以話冇幫過班人既 咁確實多左人留意 多左人認識
握手會賣得好咁點 得罪講句 全盛時間 中堅個批 賣得好過板野既有一堆

如果你問班人 我諗好多MB真心都想有一個機會 唔理會唔會成功
但確實需要一個機會去表現自己 正如 睇左喵咁多年 我真係唔知佢原來識唱歌

我始終抱住一個想法 對於48系現境況黎講 平平穩穩 唔冒險 唔靠ED野去搏去闖 就真係唔會改變 握幾年手就卒業 好彩D既咪簽到好似H社ED唔洗膽心生計囉 唔好彩既 咩都簽唔到就係退出藝能界 結婚 消失
唔可能抱住AKB有機會重新一個爆紅機會 就會帶動埋自己去紅 因為E家真係睇唔出AKB有再一次爆紅既機會

19.

20. 係相呀

21. IZ*ONE 宮脇咲良ちゃんの「今夜、咲良の木の下で」

22.

23.

Q6：最近有對成員著迷的瞬間嗎？
🌸：珉周，因為漂亮（小櫻花畫的珉周）
彩燕：為了舞台非常的敬業，想一個一個表情，一個一個動作地學的那種程度的喜歡

24. IZONE 銷量過9萬
today: + 6800+

25. CJ請IZONE啦仆街

26. 吹奏可愛的奈子

27. sorry 元英個頭會唔會太MK

28. 肥妹
p1：這張專輯對我的意義是？仁美：全新的挑戰。
p2：我認為的izone的三個魅力點？仁美：每個人有自己的個性；充滿明朗的能量；食慾旺盛。
p3：用十個字形容面臨出道時的心情？仁美：每一天都是新的一天。
p4：對收聽la vie en rose的各位說一句話？仁美：希望能夠傳達我們12名的魅力和熱情。

29.

奈子表演完整版niconiconi

30. 周偶未放送 中字

31. 安狗狗CUT

32. 好樣衰咩
照吹奏奈子

33. 精選repo兩則，不自信的奈子也請大家多多守護應援啦[米奇比心]

【P1】 飯: 奈子!!! 真的好可愛
奈子: 是的~我是奈子! (這裡真的好可愛) 從日本來的嗎??
飯: 不是不是 我是韓國人(日語)
奈子: 誒?! (真的好可愛)
飯: 我寫了信 想說的話都在信裡了
奈子: 謝謝!! (私人的話題)
奈子: 次郎長嗎? 不是不是 bbi yak bbi yak bbi yak
我: ??? 不是鵪鶉? 是鴨子???????
奈子: 啊啊啊!!! 鴨子 鴨子!!
(看到便利貼完全嚇倒了) 奈子:啊真的不是 真的不是!!! (表情真的好可愛)奈子0分 0分!!!!

【P2】便利貼翻譯→奈子認為自己可愛嗎？只看臉只看臉

【P3】飯: 我昨天來過了
奈子: 我知道 flum桑
飯: 哦 原來你記得 好開心呀
便利貼: 奈推喜歡奈子的魅力點? 1.眼睛 2.聲音 3. 奈子的所有里 奈子認為是什麼?
飯: 誒 不是全部嗎? 我個人比較推薦3號喔
奈子: 那麼...yeah! 3號tick (奈子笑)
奈子: 在說謊 在說謊 (說了一下韓語後放棄)
我: 不是說謊喇 可愛 唱歌又棒 還漂亮?
奈子: 真的嗎?
飯: 真的
奈子: (笑著) 謝謝
飯: 奈子真的很可愛!! 奈子呀 我下次會再來的

34.
Q1 .用10個字介紹一下la vie en rose
元英：我們一起就是玫瑰人生
櫻花：很多很多izone的魅力

Q2. 這次專輯的發行對我的意義
珉周：有IZ*ONE滿滿的熱情，對我而言也是新的開始與挑戰
仁美：全新的挑戰

Q.3 我認為的La Vie en Rose的killing part是？
元英：副歌過後的氛圍轉換部分是Killing Part。呼！很集中編舞也很棒。
清純：Intro裡的花朵形狀舞
權F：Lalala La Vie en Rose 🌹
表達熱情的有感覺的感覺 ha

Q4.出道前 人生閃著玫瑰光亮的瞬間是？
膠真：在PD48的最後一次播出期間，當我的名字被稱為IZONE的成員時，我感到高興，悲傷和感激。 感情好壞參半。(英翻中)
娜B：PD最後一集我成為IZONE的那一天

Q.5 我所認為玫瑰人生的條件?
彩元：有一種燃燒的激情！(英翻中)
Nako:開心過每一天
清純：熱情

Q6.最近有對成員著迷的瞬間嗎？
櫻花：珉週，因為漂亮（小櫻花畫的珉週）
彩燕：櫻花:在舞台上十分專業，到了每個表情每個動作都想學的地步

Q7.我想到的IZONE三個魅力點
仁美：每個人有自己的個性；充滿明朗的能量；食慾旺盛。
娜B：嘴唇 吃的樣子 跳舞的時候
彩元：團隊合作，可愛（？），無恥。(英翻中)

Q8.(恩菲/彩燕/珉週)在夢想著出道的期間
使我如此疲憊的…&支撐著自己的…
權F：家人們&粉絲們
彩燕：楣反複著同樣的生活，(好像在地鐵裡度過了最多時間)家人，朋友，粉絲們的應緩和愛。
珉周：我確信我在很多方面都缺乏。 然而，多虧了支持我的人，我能夠不放棄，專注於努力工作。(英翻中)

Q.9 用10個字來形容出道前夕的心情的話？
元英：這都是託了大家的福
櫻花：出道了很幸福，yeah！

娜B：你們馬上會陷入我的魅力的
膠真：我不敢相信我真的出道了，它就像一場夢(英翻中)
Nako：撲通撲通心動心動

權F：出道是真的嗎?要瘋了
清純：沒辦法用十個字來形容
仁美：每一天都是新的一天

彩元：我非常興奮和榮幸。(英翻中)
珉周：感恩的快樂興奮。 擔心充滿激情！(英翻中)
彩燕：無法用語言描述的程度

Q.10 向正在聽La Vie en Rose的人說一句話
元英：LaLaLa La Vie En Rose~我們用心準備了！還合心意嗎？ hh如果全都聽完了的話再聽一遍就太棒了？
櫻花：和izone一起走玫瑰光輝的人生吧

娜B：你們馬上會陷入我的魅力的
膠真：正如它的一首歌，表達了IZONE對新的開始的熱情，如果你在累了的時候可以聽這首歌，並從中獲得力量，那將是很棒的！ 如果你能感受到我們的辛勤和激情，那就太棒了！ 請多聽！(英翻中)
Nako：非常感謝大家聽玫瑰人生我們可以作為IZ*ONE出道是因為有給我們應援的各位在今後為了給大家展示我們12人成長的模樣會努力的

權F：各位有在聽La Vie en Rose吧?🎵🎶
清純：我愛你喔😍
仁美：希望能夠傳達我們12名的魅力和熱情。

彩元：你能聽到我們的激情嗎？
從現在開始，我們將讓您的生活變得絢麗多彩！(英翻中)
珉周：我們因為每個人而成功！ 現在，我們將用我們的聲音支持每個人！(英翻中)
彩燕：我們努力準備了這首可以表現izone的熱情的歌曲，希望可以通過我們的歌曲傳達正能量，多各關愛我們吧。

第1頁留名

sakura 又被蛙吸引

Test

多角關係

櫻好欣賞蛙蛙
蛙蛙又受櫻

彩燕:

上面太長唔quote

清純答果啲野好廢話

好想快d到聽晚

冇一條係關於食或者動漫

第一頁黎明

扮工到呢
簡直係我現實偶像

無法用十個字形容

邊個需要集氣?

就黎summary都可以睇成個字
CLS

彩元

眼鏡控只係想佢轉頭俾鏡頭睇下
然後佢就除Q左副眼鏡

梳囉

村重:
彩燕:
清純:

只係想話1001個COMMENT入面竟然可以有咁多野summary到
冇怪責既意思

好慘 比國民制作人迫左出黎做偶像

無喺pann俾人鬧算係咁

呢到鳩up得黎其實幾多野睇

你地UP咁多圖
我又想吹奏
咁就擺架啦

放心啦
清純行返去櫻身邊
其他人:

Nako

清純幫你地喂飽哂

好波 收工

有vvvv

VVV

有歌聽！

Noe對狗竹係真愛
愛到飯都送狗竹啲嘢俾佢

Vlive now

彩燕好慘

權F

有冇人同我一樣
v直播永遠唔會睇
只會睇重播(有冇字幕都係咁)

笑到鬆唔到

又食

oh my 櫻真係好靚 比佢電到暈一暈

清純又食野啦

清純

成枱蛋糕麵包算咩意思

清鈍吃放

又vlive

呢個組合正
食唔肥組合

有野食嘅地方就有清純

肥妹無份

個蛋糕仲大過櫻花個

清純:

又食
又唔識肥
ON99999999

食緊肥妹

ME2

清純又食

我彩元

櫻花講多咗好多嘢

有食既一定有清純

Nako,權F: 點解得我地要減肥...

易肥係輸蝕D

一入去就見到清純想強吻櫻

成個食啦清純

清純要火力全開

3 girls 1 bread

痴線
好大食

感覺櫻花好鍾意撚鳩我娜B

成個食

幾醒喎 拎黎遮大脾

濟州返首爾係未好快？
咁係今晚返定聽晚返？

廣告

清純點解要搶櫻果枝黎飲，明明自己有

用個兔仔頭套打娜B塊面

宜家對髀

vs
去韓國之前嗰對

娜B啲反應
然後櫻又撚番佢轉頭

彩櫻同娜元呢2對不如結婚算啦

宣示主權

係清純櫻

彩燕:

我睇清純食野笑到癲左
成個包包叉起左彩元呆撚左

明顯清純帶壞櫻撚鳩Yena

一個鐘左右到，不過應該聽晚番㗎啦而家仲食緊包

彩元個樣

可唔可以整個螺旋丸

娜b 遮衫牌子 遮得好hea 用頭髮同身位遮

衫mgd 褲adidas

聽日唔係mcd咩？

May the 油 be with u

清純哇屌你

預錄左

想奶

櫻純 間接接吻了
想做飲管

我諗成個團得櫻花係娜B唔敢攪

我感覺到指原巴嘅氣

MCD應該淨係去生放

我唔睇啦
燕B
等我嚟陪妳

清純櫻閃撚到

躝啦屌你老母

我聽咗好耐맛있어요

彩燕

來了

屌清純食食吓個包夾硬塞俾櫻食 夾硬嚟嘅

molamola
btw 呢個line睇黎係 唔洗減肥line

佢岩岩成包野飲搶嚟飲

知我平時幾累呢

呢個VLIVE真係睇得好舒適

正到

指原巴妄想症病發 已block

硬上霸王弓

你一啖我一啖

好撚閃

人物舒適
佢哋又拍得舒適
又放閃又派膠

櫻啱啱喂清純食蛋糕

沒有油B的Vlive，畫面都好像灰暗了一點

胖!@星野南

佢似飲到冇哂

講緊普通話

빵夠啦你班人

崩崩崩崩崩崩崩崩崩崩崩崩崩崩

韓文
係咪包咁解?

學韓文

講緊，飯同包既發音

佢地講到我個腦諗起呢首歌

有yena係到就會變到好好笑
食個包都可以咁搞笑

教緊韓文面包，即係빵嘅發音

睇完呢個V
我確定彩燕以後只可以撚狗公仔

係 ban = 包
所以成日聽到Bantomi

櫻個蛋糕睇落好好食 睇到我有啲餓

清純對櫻心心架喎
ON9

知唔知濟州島出名乜野？
彩燕: 橙呀

全團第二Nice Body

純?
A.A B.B C.C D.D E.E F.F

清純真係好正

彩燕係到?

F

慘呀

口紅待在桌角 而你我找不到 若角色對調你說好不好

B－C

B

聽日一位！

清純係咁挑逗櫻

EASY

清純櫻好閃呀

收聲呀 好撚HURT呀呢句

一入就完lm

昨日the show一位係邊個

聽日MCD見

彩櫻不再

彩燕:

停播啊

停播

我咩都聽唔到 睇唔到

OP

犀利

一開電腦 娜b就收工mode講拜拜

點解咁多停播?

諗起今日彩燕段預告仲要靜雞雞買左唇膏送比櫻
呢頭櫻就成頂帽咁送比彩燕

4k

好似先得左2 3次 cb舞台

睇重播囉

村重：You are not alone

我已經陪緊佢 開解緊 多謝關心

佢戴緊5-6頂啦

彩燕：物質都俘虜唔到佢個心

好似

ione
靚又靚過花
萌又萌過公仔

戴帽都戴得多D
IONE

唔需要估佢地睡房點分配 分分鐘 晚晚唔同 夜夜笙歌

妙齡少女慘遭同事職場性騷擾

留名

公平咩

見唔見到 好強既佔有慾

Les 確認無誤

呢PART 差點走光

好正

唔係裙褲嚟咩

WHY?

清純又抽

日本女仔坐姿良好 無事

我呢家只覺得班女好危險 先一個月 仲有2年多 會發生咩事

11號第6場簽售

殘巴你去?

櫻咁麻甩 好易出事

no
出埋18號第7,8場
南南巴留意下好wo

呢下真係覺得清純好變態
如果唔係娜B講野櫻分左心，呢下一野咁搶左去都真係呆左呆

打晒底架 同埋果條係裙褲

應該成日搶
而且櫻花應該慣左

同意

你都慣左啦

通常我都食曬佢兩個口水尾

去10號
本來等12有冇 不過依加出左 係冇
睇情況去埋11

已慣清純既抽水行徑
習慣被抽

我覺得櫻被人強吻嗰度係真係呆咗一呆

預計爆幾多隻碟？

以為你下星期先去
有fd幫你買碟?

食到周街污糟晒

韓國螢幕初吻

有人幫手買左

第一張
清純洗唔洗咁緊張

權F企定定係度俾人揸

清純真係好les

以扮韓劇劇情名義，私心示範
到底彩元係側邊望到係咩感想

日本成日都錫黎錫去架啦

無睇錯最後跌落地下舊野
落左彩元個肚

估唔到韓國都咁open呢

櫻花令人忍唔住犯罪

彩元好似唔係第一次食到佢哋唔食嘅嘢 之前v都試過成員食完一啖之後唔食然後直接喂佢食

等repo

未睇都知今晚主角係清純

3:48 - 3: 52
Yena 汁左舊野返上黎
4:24 － 4:30 左右
彩元食左落去

有冇咁餓

出鏡都要咀咀,想像下鏡頭後會點玩

吊，我笑到好肚痛，清純一見到食物成個人唔同哂

大食

孟加拉飢民

娶佢返去每月洗費要幾多

彩櫻已成過去

下個PO名係咪清純大小通吃

上至吃女 下至食物 連身材都吃埋你地班肉體飯

屌
應該係唔記得左

molamola

愈睇愈狼死 D GIF

食撚夠未姐

佢仲想meet開 然後清純趁機成嚿拎走咗

以波論波
清純應該係二姐

F直接落B？咁平均嚟講大家都幾平

感覺娜B都唔細

感覺櫻花同其他人熟左, 放左好多
8:14 比娜B撚完
之後就撚返人轉頭, 仲要撚2次

櫻一下拉低哂
無計

彩元RIP

Nako 應該都有B

兔仔拳

醫院見

記得清純幫櫻報仇張圖

娜b

找重點

wow, 我由pd48開始追彩櫻cp, 有d想像唔到櫻咁快又變心

彩元食野樣 好SWEET
好GFABLE

權F>清純>是但

無權F係到好難比較

將默默愛篇文主角換做清純

有張合照卡仔有某婦係咪好罕見

係常見

B Max

我知道你我都沒有錯 只是忘了怎麼退後
信誓旦旦給了承諾 卻被時間撲了空

我知道我們都沒有錯 只是放手會比較好過
最美的愛情回憶裡待續

有佢係度全世界都係機場

好似po過
再po

成日見櫻花變心已經唔覺出奇

撚娜b開心到佢

巨型母艦

放上枱真係好過份

好彩
其中三張有仁美

我相信食物係一個好大既幫助
食物當前 激發左好多野 連韓文都爆多幾句

櫻花既膠力遲d可唔可以追上膠真

呢個真係要

清純係les

武力鎮壓

明明彩櫻關係由pd48到出道關係咁好
睇完個vlive
清純溝櫻溝到出哂面
大家都估到清純背後做左d咩架啦

屌佢流利講韓文既話膠真都唔係佢個皮

真係睇一次讚嘆一次

心計清純

純櫻:
我輕輕的嘗一口你說的愛我 還在回味你給我的溫柔

假架啲奶

上面張GIF CUT左D野
係清純叫櫻玩多獲

本身心情好差,睇咗真子ig live心情即刻平復返

但我睇pd48果陣都隱約覺得佢地唔係同一類人
櫻花係世界女d, 彩燕個人係認真嚴肅d

成日都唔係自己宿舍 肯定係爬上櫻花張床

成日摸櫻

清純撚鳩Yena 好多次

有片

清純一望就知娜B想點

一野拍死人

彩燕係好人type
清純係壞人type
係女人都會識揀

: DLLM想溝我條女？收皮啦你 同年都無面比

教壞哂D人啦

好鍾意撚娜B
molamola

屌 好撚正 現場D BASS

眼神都唔同

yes, 我成日覺得彩燕俾自己定位做工具人，幫人仲重要過自己
兵格盡現

呢個VLIVE 我睇到好多好多野

女人唔要兵啊

好撚想感受

oh my

Nako表示

izone食物鏈：清純>櫻花>娜B>Nako

唔知有冇人po過，之前search權b gif 見到，好似係之前出道嗰陣

清純好撚醒
一開波就食左權F同櫻花先
其他人比佢細
只可以係食物鏈底層

all>>>>>>>>>權F

彩燕應該尾2

>NAKO 係咪遠到冇左

More and more

櫻> 彩燕 >1號房其他人

要不是膠真係隊中咁細個 佢膠力未至去到呢度

佢地隊內咩年紀
都好影響佢地係隊入面做D 咩

今晚出izone chu?

你確定係權B嗎？

呢張好明顯聞緊

聽晚十點

隻右手

食放V

又借d意

仲有呢張 權b真係

咩波都比清純摸哂

篤咁耐先發現咩都篤唔到

好想做清純

男人公敵

追唔切po,但我決定左跟殘巴搵食,殘巴我地韓國相認吧

都話你搵錯人

駐韓國大神

權F真有米 今次練習室著yeezy

仲有人覺得殘巴係當地

戰地記者

笑撚死我

清純：

而家先睇番PLAYBACK
一開始清純已經強攻
娜b問櫻覺得濟洲點，櫻又係答d行野，話好靚
點知清純望住櫻問邊到靚，櫻諗左陣，清純用日文(我?)
跟住櫻就，嗯姜醬好靚

哇屌

都市傳說

清純櫻

好可愛呀

仁美

上次著AJ11

睇完呢
法國奈子企最頭個隊形就最靚

其實我唔明呢種圖係咩意思

我全部都要哂

屌 原來有隻碟中咗某婦

咁溝女法咩女都俾你溝曬啦

好有錢

仆街宜家明啦

姐係點？

屌
原來係咁解

PD48 Post 都市傳說
殘巴係駐韓 戰地記者

屌已經去撚到咁抽象

New hand Lm

我第一次睇呢張圖都係呢度巴打PO
我真係腦洞大開
但我秒懂 因為周星馳迷

抽象過畢卡索

好同意
一唔係C位成個隊形就感覺好奇怪

笑撚死

個gap好撚正

負皮多到

以為你講權F
褲都除埋你比呢d我睇

係地下3層拍?

一姐係與別不同d

邊有d咁大

比我感覺佢地日日都好開心咁上班
學仁美話頭 "出道之後每日都像新的一天"
我睇到都覺得好開心同好羨慕

又返工/學

召喚MISA 叫佢用精靈球收服啦

清純極速攔截

佢地都可以好開心咁上班
你都得既!

柔?B?

每日都可以好開心咁下班 就有份

好攰咁下班就有份

一個二個點人數

臨收工前會好攰
一到放工個人就好精神

揉B

殘巴大神黎

條片 權F彈撚到我眼花

放左工先多野玩

我真係好鍾意返工呀

有名你個隊名叫矮子王

開始有精神分裂

彩燕戴哂帽
即刻番睇團綜第二集定驚

回血圖

齊分享

聽晚第三集會點呢

正式分手

有無人買mama飛

上集問想邊個做男友
櫻已經指左娜B
係彩燕一相情願指櫻

兵

7日前係接近60%

唔好咁高期望 唔輸得柒當執到

其實係咪出席個event都唔一定有獎

拎貴耳機試完 rose其實製作音質各方面都唔算好好

SJ

老實講你問我如果izone贏gidle 我都會覺得太痴線 即使我成日笑佢哋中東女團

留名
佢地會去？

不要再說了

應該贏唔到 izone冇佢地咁大noise

已贏

mnet親生女都冇獎 我就真係唔信啦

呢個睇返iz*one Nekkoya 個練習片，
0：06有近鏡

仲有，有冇咁多格仔衫呀，三個practice videos都有人著格仔衫，唔通又係代言？

Mnet

有d Sad
但izone 除左音源成績外 全線贏 gidle
專銷 知名度 廣告

櫻根本連登仔
娜b做男朋友權f做老婆清純做女朋友彩燕做呀媽奈子做呀妹乜乜乜

好似未知 只係有提名姐
會買香港場

投咗izone bb

排餐死 從來冇去過

聽CD?

搵其他團嘅歌對比下

同frd去下咋
都要睇下買唔買到

屋企無CD機無得聽

有d獎係計出道專1個月既音源
睇唔到輸既理由

排成日只係見得幾分鐘 除非本身飯開好多團

超越咗t團未

仲要排成日咁慘架咩 我真係唔知

首日贏咗啦

講緊銷量btw

新人獎 龍門任搬啦
Bot女團同IOI

講新人獎呀
成日想打final boss做咩

音源連gidle 都贏唔到
專銷除左首日好彩贏左之外
同T團個距離有d大

投票啦好嗎

Mk櫻招家人

下首歌真係要更加爆先keep到個勢

屌9 melon老母

有睇開韓國野咁解
有個frd飯wanna one 有個飯blackpink
我都有興趣嘅

講到冇投咁

彩燕先係連登仔,可憐的工具人

我唔想找數咋

mk櫻

你條數係咩 ?

主觀意見
主打歌加埋舞好聽
但比落同樣Cube 出品 gidle 首歌 仲係差d
音源成績收貨

就快可以組成一隊綠帽小分隊了

小分隊最後有10個人

GDA SMA個d咪可以Happy together

T團我淨係覺得Ohh Ahh好聽, 新歌都係麻麻...

Color*IZ首先銷量贏左Yes or Yes

新歌真係麻麻地 我幾鍾意乜野係愛同心震

乜野係愛－ by JYP

鍾意元英算唔算戀童

屌我一隻碟某婦 一隻元英
最唔想個兩個

點鐘意法先

鍾意權F算唔算係煲老……

暫時淨係公佈左W1同bts會來香港

首日個少少就濕晒
人地3日過izone首週呀

權F都唔係好大

比燕B雷射眼射到失血過多 點算

f都唔大

NOE又助攻

厭老唔緊要 等我嚟

櫻花仲大過彩燕

排隊唔該

階段性勝利
比啲掌聲

Noe真係好正

唔算, 18歲會嫁比我

什麼意思
我地呢度好多巴絲同佢同年

係咁睇撒嬌

開頭鍾意膠真 後尾鍾意權f
但張卡影得唔靚

但我覺得真人膠真會靚過上鏡

好想被佢閪面被佢S

好想見真人
某婦啲相已經好...

推得噉快

今日唔算好快
聽日團綜......

睇1月場bp con仲好啦

其實又唔係唔鍾意佢
係要排嘅話佢會第11
太妹妹了

會無咗wanna one 12月解散
作為三季produce系列嘅fans

勉強算係睇住櫻花出道, 而家睇到佢滿口韓文既樣覺得有D唔慣.

冇呢個感覺 因為我兩樣都聽得唔叻

mama無bp

櫻啲韓文突飛猛進

睇足七年

我見歐美制作人、三重h、白虎、大輝、鎰勳都有幫選秀節目作歌，就喺度ff嚟緊嘅101 or選透節目會唔會見到Rm、suga、chainsmokers

原來係咁
屌同個frd講先

BTS請唔起

段片聽到櫻花叫村重

而家成日都喺youtube度見到巨人嗰廣告，一見到就諗起清純

權實力真係好勁

樣得 跳得 唱得 身材得

舊時cube同而家cube真係兩回事

跳舞彈彈下

唔知係iz*one起步點太高定點 成日都拎自己同twice比 其他女團既fans都知咩事 唔會係咁踩T團黎捧自己 人地係講緊銷量 音源 點擊率 國民度都贏哂 唔係話有目標唔好 但唔需要成日提佢地個名再揾位入 我覺得iz*one做到RV咁既level已經好成功

咁認真做乜
依度個個鳩佬9up吓啫
鬼唔知同T團仲爭一大截咩

lm

帶住蛙lm
返到屋企又推左半個post

璇醬沒有屬性

"果然廣播是最容易說話的地方
izone的時候不能用自己的sns
就剩下這裡了 youtube也要結束了
有想說的話的時候 因為不能在sns上寫 就會積攢到廣播這裡
如果沒有sakunoki 我都不知道該在哪裡說了
果然想要守住這裡呢"

其實bts都會搵外國producer (eg DJ Swivel) 首

我超鍾意呢首

Diu,sns就預左，但係youtube打機都收埋皮真係

佢宿舍都唔比電腦佢
密閉式工作

難得佢個youtube岩岩有啲起色仲收到官方送既禮物

重點係櫻真係好想打機
佢呢家好似真係冇PC打機

彩櫻 知佢地係螢幕下都恩愛既

彩櫻一直都好恩愛
係清純強攻

好多once都追我地個post
d 9up野我都已經冇點慢慢睇 掃過就算

但唔好唔記得廣播係錄左好耐既 可能依家情況已經變左

岩呀 撚得好 撚左nako咁多次 櫻花 咬返佢!!
幫奈子報牛

其實都冇啦gidle連lol嘅歌都撈埋
埃鬆仲可以點上位

有2年半既時間 放長遠啲 慢慢睇

係好多once有睇埋挨鬆所以睇埋post

即係好似個陣少時同wonder girls 比較咁, 冇嫁, 兩隊都可以鍾意哂,
各有特色, 日本人人數一樣但唔代表一樣TYPE

我櫻好可憐
唔知幾時先會出現一個飛姐級數既fans去fan sign一部電腦車埋去送比櫻花

149.9啦

係啱啱出道未有者 同埋佢地代言左手遊
就算有玩都未必出得街 (即係我地見到)
W1 依家都好似有得打機

好似法律定左唔比再送超幾多幾多錢既野

等俞C 補充 我唔熟

我命記得有fan送左部ps4比mino

韓國好似冇嫁WOR
你睇D男團禮物

148順口啲

冇呀 fs冇人理架 只要佢仲收禮物
俞C嗰團唔收好耐啦

全jyp唔收定twice唔收

5萬喎
但其實唔好咁揚就冇事
聽過好多case 係個idol暗示自己冇咩想要咩
啲fans或 站會買

但我其實唔太鍾意咁
好功利 好易隊內比較
雖然挨鬆可能唔mind....

Cu開始唔收
仲好
佢哋仲有錢過我哋 不了
用佢名做善事更好

全

成班富婆

所以fans只能夠落力狂買碟同周邊
有留意開嘅人都知 t周邊數量 莫講話女團
應該係全韓團3甲內

眼見幾多人一個2個名牌咁送(喺FS)
其實我覺得冇咩問題
不過送咩都好 最緊要有認証
自己都有試過

佢地太吸引

因為暫時T團fan base太強

i

上面位巴打又咁夜都未訓
btw見到娜榮d gif突然覺得如果佢同清純係同一團既話都幾恐怖

送部GAMING NOTEBOOK 比佢
大約200萬WON左右

睇開邊個溝得快
可能最後會係各一半

但係冇如果

娜榮既冧女方程式係唔同
永遠既食女霸王
但完全唔係強攻type

你又睇波呀 我就訓

我地le個版越黎越熱鬧 但冇左misa d格甩底圖

你地咁樣講一講
我又不禁ff 娜榮如果同一團
娜榮奈子仁美痴埋一舊睇電視
好溫馨呢

深夜留名

夜深無巴打 等我吹奏下先

點解有種以前神7yuko既feel

訓了 晚安

早抖

車娜cp

瞓前 重申彩🌸cp

其實見到izone有咁嘅成績都為佢地11個開心
都話今次贏twice都係意外黎
都係講下笑姐 點會同twice比

早

痴線,你真係有訓?咁早起身

朝早望下肥妹個人都醒神D

番10點
打算9半起
呢家訓番先

吹奏櫻唔該

係啲支那fans送既，好似話佢係新西遊記放棄左部遊戲機成全班哥哥，班fans見咁就夾錢買左部比佢

Cn blue敏赫試過係ig貼手錶話唔知邊到有得買，然後比人屌佢係到許願等fans送比佢

吹奏Nako

O' My!真係肥妹神曲,好可愛

隱約話比班飯知想要咩禮物

等我諗下吹唔吹奏hi醬好先

齊齊做wiz*once

Sleep is for the weak

so many crazy this post

吹啦呢個肥妹咁可愛

仲未換走呢條友

屌

個樣好黑幫feel

如其話同T團比較 不如話用T團做基準，對比返iz*one同當年剛出道既T團，睇下iz*one行到邊。
另外，我覺得iz*one同T團關係應該好好。有舊同窗，有T團飯，兩邊又有日本人

覺得個feel有d似佢

發覺日本line係舞台上完勝，谷起臉頰真係得佢地先做

以twice做標準ok嘅
做標準都冇乜野姐
但係唔好刻意去比較囉

Sorr 我會控制下

拆開部pc送得唔得

點知送左都無時間玩

櫻花今日個樣好明顯玩通宵黎

呢d sechedule仲玩通宵

叫佢自己砌返部機出

生命值硬接，都要打機

難得酒店無鏡頭仲唔玩盡佢

櫻: 睡眠是沒有意義

酒店有咩玩

聽repo講佢玩緊tamago egg

Gaon Chart Week 44 Number 1's

Digital: Paul Kim - Me After You
Download: Paul Kim - Me After You
Streaming: Paul Kim - Me After You
Album: EXO - DON`T MESS UP MY TEMPO
Social: IZ*ONE - La Vie en Rose

冇人po佢個頹樣

等緊NAKO上音樂節目求彩燕帶佢去見TWICE

無聊到咁

呢個LOOK好耐冇見

又諗起airpod廣告

繼續食 理撚得你

大家姐同三家姐
二家姐掛住打機發育不良

玩開console同pc竟然淪落到咁

呢隻咩GAME黎??
他媽哥池果類?

肥妹係後面點頭好Q Q

係都見我世正啦

清純同彩燕

今日幾點做唉鬆豬呀

99蛋都CB啦
真係日本妹追星之旅

唔洗爭，一次過見哂

11月CB大戰係為左比日本妹追星

幾時有得見

唔知有冇其他團既日本人會想追番ione3個日本妹呢

同我一樣

今日sanachaeng做mc

要返工之後爆唔到肝
琴日9點返到屋企玩左兩粒鐘天刀就頂唔順要訓

呢首正呀

88蛋

最近我都發現自己頂唔太緊
天刀又係另一個坑wo

cls

100USD

g榜銷量
比我想像中少喎
呢個數堅係h+o榜
睇嚟要等埋12月出多次g榜先知挨鬆出貨量會幾多

好期待艾鬆嘅三個㗎妹同T團嘅三個㗎妹嘅合作舞台

Kino g榜

mcd 個榜幾時會知

1位？

代表d fans識衝H榜
or 韓日女團就真係韓日女團

本來我預有15萬。。。
不過直到今日數字嚟睇 係分2次出貨
但其實亦都睇得出真係冇乜海外飯買咁。。。。
Gh比太低

44週係由29號開始計？

有間賣180 150

依 呢個係月榜喎
即係計得3日？

週榜係冇數字咖
44週嗰個係分幾樣嘢
第一係digital綜合指數 計咗steaming download bgm(即街上播歌)
然後再另外有steaming download album bgm ringtone k房嘅chart
都有得獨立睇排名

上面圖係月榜 銷量會係月榜先更新
逢每月第二個星期四韓時11am update
係上一個月出貨量
挨鬆呢9萬幾就係 10月個兩三日出嘅貨量
不過留意返出貨量=\=總銷量
要等年榜有冇比人退貨 冇先係總銷量
當然以家下h同o榜銷量 就肯定唔會退貨
所以要等12月出11月出貨量先知挨鬆大概賣咗幾多碟
同計下gh比係點

有機場圖了

Gh比咁低
反而多本地飯喎

返去做定summary

點解你哋討論緊嘅嘢同佢哋一樣
都係話G榜睇11月會準啲 因為十月只係計得三日
同埋話H榜低係首周有d地方斷貨 咩 首週就有第二批出貨 剛好11月斷在首週中間(依句我唔明

但長遠嚟講gh榜越高越好 twice bts都係gh比好高嘅團
外國先搵得多錢
同埋gh比亦可以衡量下個團應唔應該出外國開con
有喺香港睇過kpop con都知
香港最貴飛可以賣到千七八蚊
但韓國票價一般都係6xx-800左右
爭成倍有多
同gh太低會比人懷疑回購 雖然挨鬆唔會

好似出貨完後幾日
gmarket冇貨
如果ofr預多d貨h榜應該會仲高?

依家係日韓'港'女團

睇下 你哋真係討論緊完全一樣嘅嘢

其實唔一定咖
好多公司都係第一個月出哂貨 可能係夠成年慢慢賣
反而挨鬆有少少反常

真係預太少

攰到
個個韓妹樣靚靚咁出機場
櫻已唔care

睇返D機場圖係得佢一個頹爆

gh比點為知高/低
計3日 g:11萬 h:6萬
～1.8
算低？

同埋我唔認同斷貨呢樣嘢
好多時係因為間鋪頭冇咁多位放碟 放喺倉度
補貨都要時間咖
而唔係真係印得太少冇貨

利申買t碟去fs成日比人同我講冇貨 比咗錢先 再寄貨

冬天既好處，笠件大褸行得
又HEA又頹

攰櫻返來了

Ig有片

之前係synnara個d網話sold out
實體鋪唔知

等裴巴返黎呀

櫻個樣係完全唔夠訓 頹到不得了

GM真係第2日再加碟已經冇貨
要等到呢兩日先發貨

係咪用1後做分?

唔係，超無聊，點個mon一百萬下隻蛋會爆

係咪用比例=1黎做分界
屌

你可以睇下 會易理解啲

殘體慎入

建議3個網睇哂 會理解通透啲

1.8係算好高了

係咪同清純玩通宵

奈子

Nako都係，合埋隻眼拖住彩燕行

爆左又點 重新黎過?

thx bookmark左先
btw你本身對佢地既期望都幾高

唔係拖住彩燕行,係比彩燕拖住行

無玩過唔知，不過真係一隻有時間都唔會玩既game黎。。

彩燕媽媽

俞絲之前話16萬?

邊度見到合埋拖住眼行？

應該係話我冇諗過公司會唔出多啲貨賣
因為真係9成團都係一次過出哂慢慢賣
咁以9萬h 1.2萬o 我估出15萬唔算過份啊
始終都係出咗十日左右

不過g榜越耐就越符合實際總銷量
可以期待下 下年一月出年榜
應該都係女團第四 甚至第三

估第3唔過份

15啦
雖然有同其他frd燈過可能20萬

清純仲係精神，靚樣

我印象中Rv power up係賣到15萬g
會唔會退貨補貨唔知
但可能真係會同挨鬆不相伯仲

吸乾晒櫻d陽氣

想睇爆隻咩出黎

尋晚先搞完櫻黎

琴晚食左咁多包，又抽左咁多水，係精神既

好食好住有女攬
人生贏家

櫻係出面風流快活 彩燕就要留係屋企湊女

今日個live靜係俾15個飯入去 咁L慘

爬上佢張床 隨手拎起個公仔：kura unnie...

清純風流快活帶埋櫻
彩燕慘變毒撚
返宿撚狗公仔

可以咁講
簡單就係1.5以上為高
同埋有咁高得咁高
例子 bts gh 2左右 我個團2.8

知你個團叻叻啦

呢個角度 影到nako特別矮

睇黎有人唔同意你講既野

真係拖住個女咁

櫻花係mail又話可以用mail 又被idol呃

雖然數值重要
但數量先重點
Bts真係好誇200萬
好想知啲碟賣哂去邊
我成日諗啲團扣哂h 同o榜銷量後
啲碟去哂邊
就算海外飯家下都會揀計h榜嘅鋪賣
咁邊有咁多非h o 銷量
Sry for 1999

佢哋三個唔係話可以照用咩

影到凹左落去

係咪得返電台?

注意殘體
中翻韓飯元英後記

都見到幾多講元英既好，都係睇得出佢係乖女黎
呢個小妹妹靚得黎心地係幾好

要煮飯，打掃，餵奶

咁數字係fact 冇得咩同唔同意
但挨鬆我好有信心會有15萬
話唔定20萬都不是夢
一場fs保守可以至少多六千隻
後期跌都好 h榜都一定有10-12萬
始終fs係可以打完歌都繼續開

睇得多數據就好正 可以計到好多嘢 個團走向etc

佢唔係衰嘅 只不過之前覺得佢wink到有啲煩姐

分D身高比NAKO

我覺得數值同比例可以2邊睇
雖然男團同女團冇得比姐
但係我覺得2.8真係好勁
起碼真係好多海外飯支持

海外飯多啲 刷多啲mv

Youtube 有片 睇完得啖笑

利申: small potato
9UP

would u

其實留意多點柔理，也會發現牠的好

究竟nako係權F個女定係彩燕個女

權F，因為要飲多啲奶先生得高啲

但佢生得唔高

NAKO同權F 係團欺LINE黎

拎哂去餵元英

[896]PRODUCE48之曺柔理以外參加者後續及IONE討論區(222) 聽日唉鬆豬第3集記得埋位睇直播
由於有大量吹奏成份，建議使用WIFI觀看。

1. 吹奏彩元

2. nylonkorea Official Instagram Update with IZ*ONE!

3. 吹奏奈子

4. 尋日個VLIVE

5. 狗竹同NOE係真愛

6. 吹奏權F

7. 吹奏呀櫻啦

8. 吹奏下尾

9. 到佳恩啦

10.

純?
A.A B.B C.C D.D E.E F.F
11. FS跳ROSE

12. NAKO

13. 清純食櫻大計
彩燕慘變毒撚

14. 清純大食到呢

15. 清純恰彩元

16. 彩元誤食地下嘅蛋糕

17.

18. 櫻撚鳩娜B

19. 我的名言
明明彩櫻關係由pd48到出道關係咁好
睇完個vlive
清純溝櫻溝到出哂面
大家都估到清純背後做左d咩架啦

20. 清純帶壞呀櫻撚鳩娜B

21. 尋日CJ EVENT 片

22. 99LINE

23. 吹奏權F

24. 清純又溝女

25. O MY DANCE PRACTICE

26. 原來係咁解

27. 殘巴係戰地記者?
= 都市傳說

28. 一開始清純已經強攻
娜b問櫻覺得濟洲點，櫻又係答d行野，話好靚
點知清純望住櫻問邊到靚，櫻諗左陣，清純用日文(我?)
跟住櫻就，嗯姜醬好靚 [/quote]咁溝女法咩女都俾你溝曬啦:~
屌又溝哂D女女
29. 彩櫻正邁向PAST TENSE

30. 睇返IZONE碟賣成點

31. 吹奏呀櫻

32. 吹奏彩燕

33. 其實中間9UP 下CUBE D團
你地可以睇下

34. 關於IZONE紅唔紅?

35. 元英打夠未呀

36. 櫻SNS最新消息
"果然廣播是最容易說話的地方
izone的時候不能用自己的sns
就剩下這裡了 youtube也要結束了
有想說的話的時候 因為不能在sns上寫 就會積攢到廣播這裡
如果沒有sakunoki 我都不知道該在哪裡說了
果然想要守住這裡呢"
CR:璇醬沒有屬性

37. IZ*ONE - "O' My!" at CJ Camp in Jeju

38. 你地係咁吹奏點擺上黎呀

39. 吹奏肥HI

太長了
->

40. 笑死

41. 另類吹奏

42. 吹奏奈子

43. Gaon Chart Week 44 Number 1's

Digital: Paul Kim - Me After You
Download: Paul Kim - Me After You
Streaming: Paul Kim - Me After You
Album: EXO - DON`T MESS UP MY TEMPO
Social: IZ*ONE - La Vie en Rose

44. 攰櫻

45. 勁量機場相

46.

g榜銷量

Kino g榜

47. 研究G:H

48. 正

49. 中翻韓飯元英後記

好女仔值得欣賞

大家高枱貴手
一陣唔得閒
唔好推咁快

Lm

交俾你多留意啦

彩元中伏我真係留意唔到
娜B恰彩元 彩元恰權F

結論: 權f係團欺

鏡頭佢地肯定成日摸F

鏡頭後佢地肯定成日摸F

娜b成日撚nako

膠真同權F瘋狂派膠

膠真好笑到
佢個樣寫明 點呀我係派緊膠

一有機會就係人都摸

清純拎張紙巾抹完地下 再俾yena抹咀 救命笑死我

牠

用呢個 它

原來唔係淨係彩元中伏

食物鏈：
清純>Yena>彩元

但係彩元係娜b半伏佢

櫻娜元都中晒伏
yena又幫櫻抹

贏家係清純
人生贏家都係佢

FINAL BOSS︰清純

究竟咩錯覺令人以為三日十萬唔勁
出道女團記錄黎
G榜十一月榜/年榜先作準

隱藏大贏家
所有女都係我嘅

牛同彩元係醫院line 開一次吃播食晒地下啲菌

成日都酸話有jline先咁勁

大家都已經忘記左佢跳舞最差呢樣野

中飯團購嘅碟唔過萬(好耐之前睇) 其實都證明到佢哋本土人氣真係幾高

唱歌跳舞只係副業

佢地重視個人應援多d

睇番條片原來年頭CLC賣得幾千隻

淘左個rose版本，希望中日本妺啦

食晒全團既女已經贏太多 跳舞就算啦

又bin 佢c
如果唔係我幾日前都唔會話Cube又行黑暗兵法

P.S.Cube又行黑暗兵法
唔公佈人名再加0宣傳下推左團Ballad Group
(初媛應該係其中一員）
11月5號出左道

[LIST] Best selling albums by rookie groups on Gaon this year:

#1 COLOR*IZ (IZ*ONE) - 108,304
#2 I Am WHO (Stray Kids) - 86,216
#3 I Am Not (Stray Kids) - 82,975
#4 I Am You (Stray Kids) - 76,547

溝女 已經遮蓋哂所有缺點

隻歌幾好聽

不愧為我後宮既答應

我都想知 如果冇akb加入個團可唔可以都咁紅
同我想知 如果我冇上連登我會唔會飯埋 一樣 冇答案既

係可以啊不過要返日本先
琴晚電台好似有講

無我撚會追咩

咁即係一個月一封左右

原來佢哋琴晚飲緊香蕉奶同士多啤梨奶

屌要我睇專業唱歌專業跳舞我睇個d專業人士唔好

AKB最主要係個Gimmick 太好
只要AJY炒得起話題
幾個人入唔係重點

跳舞睇彩燕/仁美
身材 權F 蛙
睇元英 膠真
聽歌我聽um…呢團係咪冇主唱

新歌都跳得幾好阿

已經冇人阻止到清純

本指原老公表示認同

俾一年時間Nako學好韓文
應該可以做到韓國Vocal

你地自己加埋落去
身高睇 奈子

係izone應該唔會比佢唱得多

之前握手會射波都係之前打完機黎

跳舞方面仁美我幾buy佢 但冇見過佢free style過
定其實係我搵唔到佢free style嘅一刻

其實已經學好咗

要跳都比彩燕跳啦
佢都冇咩機會表現架喇

日本妹淨係可以賣靚賣萌賣可愛

識野，佢明知櫻花最緊張就係Nako

無留意開akb 但都係因為日韓gimmick先睇

佢地3個幾時有返過日本

賣萌已經贏哂

仁美變左側手翻 前空翻 擔當

講真唔係因為48系真係唔會睇更加唔好話追
佢呢季D人實力差咁遠唔係48系有話題講下真係等死
IOI同W1,偶校都係睇完就算

冇支那MB瘋在打關斗唯有搵個跳過下啦啦隊既頂上

支那仲會表演 一字馬

佢呢個個人技 加埋跳舞勁 加埋可愛 同埋毒舌嘅話 上rm真係指日可待

岩岩重溫48 solo唱itnw隔離兩個都出左道

po埋條片啦

喺度ff緊去佢地嘅fan sign嘅話，輪到油膩簽嗰陣我冇表情、照同佢傾計定毒舌好

感覺毒舌嘅話佢可能會（扮）唔開心，然後我就會俾其他飯甚至係11隻點相同black list

扮唔開心姐
飯佢嘅唔會聽到你講咩 只會覺得佢可愛
其他11個都簽緊唔會得閒聽你同佢講咩
仲要幫油b點你相

你真係FF得太多

點我相係因為我嘅惡意言語

FF啫

費事理佢 全程冇表情
但俾其他人簽時就

冇錢冇時間唯有ff吓

希望兩年半內可以去到一次

我都諗住噉

係日本搞先諗下去唔去

韓國場一定唔係去

覺得J lines會鍾意呢類fan sign ，加上成班隊友都係癲既

噢，why嘅？

去韓國無野做 對我黎講

我去日本可以唔止搵一團 性價比高好多

比握手會舒服一萬倍
但賺既錢差唔多

唔洗掂毒撚手仔係舒服既

去韓國都可以唔止搵一團

韓團
我睇得一團嘛

未必唔使
站長咪又係毒撚
但掂少十分之一既時間
仲要韓團好多女站長

我兩邊都得，雖然韓國睇嘅隊多啲，但日本可以玩埋同搵埋朋友（雖然韓國都得）

11月1 Gmarket買碟..今日8號終於shipped..
等左好耐啦

好強既氣
BTW我仲係ING未ED

日本會搞合照，對我黎講，合照個紀念性高好多。另外，日本有拍手會，買隻碟就去得，可以找喜愛既mb high touch

以上都係參考你個團做法

韓國真係一隊都冇睇

high touch真係極度ON9

玩過一次我發誓真係唔會浪費錢玩第2次

high touch,1個成員連1秒都唔知有冇

表情包

乃木坂握手會0.3秒

韓國嘅fan sign可以同mb high five or十指緊扣嘅
當然要佢肯

以我所知女飯成功率會提高，上年去gfd fan sign淨係有high five

十指緊扣好不安
E個真係一直都唔敢做

ME毒撚心態

正

我都唔太敢
驚佢唔肯、經理人阻止

點解我唔係女

右邊金詩炫??

句韓文係點解

想見

好驚你同條女講 佢唔肯會尷尬

唔係嫁

T團隊長試過完美避開十指緊扣，等人放上嚟

仲有呢張
集氣3連擊
萬眾齊心集柔B

無見一排大家病情嚴重左

啱呀女飯要十指緊扣好易 會自動波
仲緊扣咗幾秒 揸幾下

利申返真絲

有無人聽日會去信和買碟, 想搭單買張海報

想同油B十指緊扣 然後佢大叫oh yeah~

我打咗個冷震 屌你

千祈唔好睇V

我放啦都係

下世做女人

T團？

女飯追星堅係著數D
唔好話個星,連經理人對女飯都冇咁嚴
當然D腦殘狂飯例外
試過個經理人淨係檔住男飯多個邊
我就簽名都拎埋

女飯呢方面真係冇得輸
男女idol要求skinship大好多
唔止T 我試過去泰妍同Jessica fs係要求攬攬
冇say no

Yes

做棍絲有無得諗

等你報告

唔好睇vlive??點解

我都想做女人

為個男飯人生安全著想炸

都係啦

咁始終呢團有3個日本妹，佢地以前做既野相信都會不自覺地繼續，當然比腦殘經理人阻止例外

搞完娜B搞權F膠真

好事黎, 夠惡D FANS 唔敢亂黎
但佢好狗呀抽娜B水

未去過唔識請教
其實去FS有乜野做得
傾下計, 傳下紙仔, 揸揸手?
係唔係有d連禮物都唔收
成個過程幾耐左右

今次唉鬆唔俾身體接觸 唔俾跪地

去撚下mb或者比mb撚下

睇嚟要扮偽娘

有無得坐
無得坐好辛苦 一個向上一個向下望

櫻本身身體應該弱雞D...
成日打機唔做運動
難涯D咁CHUR 日程

唔俾跪地班女條頸咪好攰

跪你地個頭 上目線係重點

傾計、佢簽名落隻專輯度（有時可以收佢寫落其他地方度嘅，但要小心經理人沒收同埋idol會唔會搶返，gfd sinb試過搶）、high five（運氣好的話可以十指緊扣）、叫佢講你想聽嘅口號or說話、展示啲同佢冇直接接觸嘅野（例如魔術）
以我所知有唔少團都唔收禮物、食物
每位成員相處唔夠1分鐘，solo idol好似可以耐多少少

Gfd有得坐
艾鬆就唔知了

食物係所有團都唔收 禮物就部分唔收

安全理由嗎

檯F飯留名

買個F

我記得你哋話有個男團嘅anti送咗枝打左膠水既野飲比佢 佢諗都冇諗就飲咗 跟住佢嘔+入廠 自此有心理陰影 真係諗起都驚…

檯

明就得喇

成班扮偽娘入去都幾壯觀

係呀，允浩呀嗎

無錯wor 有F先可以放檯上

夠厚面皮就1分鐘以上
利申好厚 所以成日隔離吉咗幾個位

我去rv都一分鐘以上先趕

如果唔想同某mb有任何交流可唔可以當佢透明

我可以9up兩三分鐘 全程只望實成員 無視 manager
順手台下嘅多啲時間影人

181108 Mnet M!Countdown EP.595
播出時間：17:00 (台灣時間)
特別 MC：娜璉 + Sana + 彩瑛 (TWICE)

出演名單
Golden Child / gugudan / 金東漢 / DreamNote / MONSTA X / VAV
Stray Kids / IZ*ONE / ATEEZ / APRIL / MXM / Weki Meki
一級秘密 (TST) / JBJ95 / K.Will / Truedy / TWICE / fromis_9

直播網址：
AQStream：
Mnet：
B站： .c
om/live/9188951.html

係時候睇飯拍搵俞絲

公開場先慘

其實我喺t post post過唔少
有機會去追挨鬆會影上嚟po

公開場慳錢
家下一場過百隻 仲要未必中
小妹已經去唔起

終於有得追星啦

其實我都唔知呢個係點 唔係話一早預錄定咩？

今日香港時間10點？

首歌預錄
生放出現拎一位

上星期錄左 今日應該去生放

係啵，噉以後都厚啲面皮先

Btw我上次去gfd fs因為韓文唔太好同唔知講咩，喺唔夠1分鐘入面都有dead air情況出現

生放會表演多次
但播就播預錄

冇錯，今日反去囉第一

新airpod廣告

順便去追星

上次去akb劇場見唔到想見嘅成員，唯有影底佢地嘅大頭當見咗

第16個stage

Lm
唔記得有無post過 萬聖節卡仔

一位候補?

唔理佢 同白菜講咗分半鐘

食屎啦嘈婦

咁你油可以講幾耐

依家不了
問佢幾時讓個主唱位出嚟算

同埋幾時退團

今晚櫻大顯廚藝

會好易跌出黎

奈子有得再生高個時

冇撚有錯
明明就係同你調轉咗個名次

餵佢食吞拿魚三文治

有無後補

有stone做靠山就是爽

他媽的靠關係

又就爆po

有stone就可以使橫手打橫行 吹啊

入直路

明明p社都有份搞

VS MONSTA X

一位候補

冇錢冇關係嘅爛公司垃圾到

快手1001

俞絲帶小弟去追t團

輕鬆啦

追post完畢

助攻

一位其實唔難

今個星期係唯一機會

直路

之後睇其他大團鬥